高達漫畫新連載 F-90FF人設

一樣樣

627 不見不散！

正勁鍾意F90 同F91 既機設
終於有新野

閃光高達

我都咁諗

女主畫到男人咁

+2

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!

我第一刻係諗到nt-1身 加 元祖頭

似高達5號機多d- -

終於強姦F90

屌你東方不敗嚟嘅

呢部唔係似神高達咩

想睇可以去買出左

個男主角好似侏儒

出CB啦仆街

G unit

爆熱神掌

等富野死左先問CB啦

CB 人氣高到出埋metal build，要有動畫一早有

就係高人氣，所以唔使出動畫黎谷

想問左上g unit有咩搞作？？

韓國人做人設?

正